小弟同家母總資產得15萬 係咪太少

小弟單親 就快u grad
依家同緊家母住公屋
總資產keep住得15萬
係咪少得恐怖？

有無人屋企財政狀況都係咁上下
共勉之

無產階級

唔少，你試下過哂比我就知咩叫少

你未grad 姐係媽媽無咩錢姐唔怪得你

姐係你要努力啲

Grad咗之後搵工 多一份收入慢慢儲就會好啲㗎啦
有冇好急用錢啲地方？

無父母幹嘅人生已經輸左一大步

好急用錢好彩又暫時無
第一份工應該都係萬七⋯

咩工，fg都幾好pay

IT dog

17K fg 黎講算唔錯啦

有公屋住即係已經比租屋住既人多三四百萬資產